2020年了 有冇巴絲親戚仲封10蚊利是？

大家有咩感受？

大年初一，我求撚奇搵份做兩三日短炒工個老細都比兩封50啦

決定以後都唔撚柒閪去拜年呀屌

勿忘國際戰線，政府唔撚理我地就要搵埋國際幫拖

國際戰線：求國際封鎖香港